出門工幹時主人分娩

老細安排我下個禮拜一定要出國公幹八日。
想請教下
屋企有一隻男主人一隻女主人
女主人應該下個禮拜生得
如果我準備充足糧同水同埋沙盤
會唔會有大問題
定有更加好嘅處理方法

有無人可以幫手接生
好似有奴才係側邊睇住會穩陣啲喎
主人有咩事要人幫都有援手呀嘛

如果放去寵物醫院幾日得唔得？
唉
如果唔係女朋友走咗都唔使煩

但寵物醫院會唔會因為主人唔在場
有事嗰時下唔到決定就唔理佢㗎
搵有養貓嘅朋友幫手好啲喎

樓主你留個tg 我有貓接生經驗 可以幫手

加油呀

多謝咁多位巴打先
聯絡左前女友
佢會幫手湊住
估唔到為咗啲貓要聯絡返

tum 番人番黎啦

你又知人哋因乜事分開
幫手湊隻貓就話氹返佢返嚟

帽呀